Tot fortune Ik ben heel onverschillig en stelt geen vraag van die aard van uw vader, want ik weet dat het niet kon worden nageleefd; en dat duizend pond in de vier per cent, die niet de uwe tot na uw moeder overlijden, is alles wat u ooit kan krijgen.
